今年新年班小販準食tg放題/比黑警清場

有預感班黑警同食環合作

On9先幫襯

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

假幫襯，真玩野。

唔記得魚革之後果日班小販講過乜野風涼話咩?